午餐：130412017

酸辣牛腩米線+炸魚皮

忍唔到口

mo la mo la

乜都mo la

弘b食完繼續努力啦

圖都無